足小女神Kristy!!

有冇發覺近排好多人談論足小女神Kristy, 身邊朋友成日提起佢, 又話佢真係識足球小將,又真機迷!! 本人亦試過食lunch嘅時候聽到有食客提起佢.....呢期佢好似幾紅咁!!!
有圖一張及IG!! 都擔心娘親, 唔想做不孝子!!!!

自己搶頭香先!!!